共產黨單日令恆指損失1. 7萬億

共產黨一條法，搞到恆指冇左1.7萬億

以700萬人計，每人冇左24. 2萬

感謝黨，我愛黨

「港版國安法」納入全國人大會議議程，引起市場憂慮，港股周五被嚇散，恒指急挫1349點（5.56%），跌幅為2015年7月以來最勁，單日蒸發市值近1.7萬億元；主板成交按日大增四成半至1805億元，是兩個幾月以來最多。俗稱「港股恐慌指數」的恒指波幅指數（VHSI）飆四成至35.28；主板沽空比率攀至17.11%，為3周之最。藍籌股全線下跌，多達33隻股份跌幅超過半成。不過，「北水」毋懼本港政治局勢，「港股通」連續9個交易日淨買入，周五單日再錄得44億元資金流入。

Source:

藍絲繼續愛黨

撐黨買中資

快買內銀內險內房，支持黨！！！

相信黨，買國企！！！！

BinC time !

雷鼎鳴指佔中令股市跌745點，每人損失5萬，咁國安法又令港人損失幾多？

相信黨，買國指！

推比所有黨買睇呀！！！

推比所有黨員睇呀！！！

星期一就沽美股 買港股

中共收手啦 咪再激嬲美國喇

邊個走資即係港獨

黨做咩都是對的！！！！！

維尼邏輯：蒸發到0咁咪安全囉，因為唔會負，國安大法好

出嚟大聲嗌支持國安法班柒頭個個忍着淚同自己荷包説goodbye

支持黨，國安法！！！安國大好！！！黨做得好！！！！

搞亂香港經濟

柒婆: 股市有升有趺

冇錯

未有條法之前，就升

有條法，就跌

不停衝出泥 講咩 唱好 國安法
好安全 無問題 平民無事 針對 小量人

其實係咪當商家佬 外資 個腦裝屎

一定係外國勢力沽空！

愛國人士快入市！！！！

聽住藍絲話美國激嬲中國
另一方面中國搞到恆指free fall 我渣住貨都覺得好開心

圖表派就咁睇會跌去萬五點

港股通拓得幾耐
all in樓市咪算囉

支記。。。。
死全家

咪又係香港人mpf 條數

共產黨肯定put左恆指

中資再趁平入曬港股？

歐洲政府為左唔俾中共有機可乘 多間公司將股權賣俾政府 費事被中共收貨

今個星期 應該係成個香港既最後一支陰燭
外國資金、港資好難再長期投資香港
但大陸資金就會

以前係生意上最大伙伴 所以唔敢得罪中共
今個月之後 中共就會係老板

頂，我成副身家都無廿萬
攬炒正呀

網上大把言論，求其搵一兩隻支那狗已經可以拎黎昆班廢老藍屍
又買野又接貨，發發

叫嗲啦，等班醒目仔入下貨先啦

打曬靶

共產黨遲下可能會將恆指歸零！
有貨要快放，不要問價即放！

點解要咁做

國家隊出手未?

利申：不構成任何投資建議，無叫你追沽或撈底

國家隊出力未

相信政府，唔怕！

嗰班都係廢老無錢冇腦

D 富豪輸姐，我都冇份。

個計法都係講下，比個感覺大概係咩回事

條數可能仲未計恆指以外其他港股的市值

應該有一萬億係中資

all leaving

資金流入係咪因為佢地唔知點解跌 不斷溝貨炸

正啊

Admin會否就國安法作出回應？

愛黨愛國

文宣go

分享比所有藍絲黨員睇

邊個拋售就拉邊個

站在街上的你請善用行走的文宣

藍屍識西股票咩,落街捉棋睇支na就叻

幫手share

大陸上證之前唔比沽空，香港可能遲早都黎，冇得hedge, 仲點玩股市

雷頂嗚幾時出黎譴責呀

驚三小 國家隊一入市
五萬點恆指不是夢

快啦仲等咩！

藍屍：小小傷痛在所難免，唔割

Strong hold la 一定

要比藍屍知

係

留名睇中國賴佔中

下星期繼續

驚閪
誠哥仲掃緊貨

後日仲甘